有冇人原本好有衝勁好熱血好嬲...

依加淨係覺得好無力無助

我隻熊